有冇手足試過係大家樂執OL D二手蛋黃食

佢地食煎蛋都挑個黃出黎唔食 有冇人試過襯佢地走左執黎食?

點解唔去老麥食２手薯條？

直接拎蛋白同佢地換

美心大快有冇

有 但我發覺靚ol食大家樂多

成日捱肚餓都要執 唔通自尊可以當飯食咩

純粹想食OL二手野

通常係請佢食我下面果兩隻

日日去執佢地d碟奶

食開OL lun完雞骨食
仲有小小口水香味既肉

Ching有無試過執佢地d二手煙食